WHO = 澳門天文台

都係睇香港情況做決定。

戇鳩仔